有無人食橙唔連皮食？

有
剩係食橙皮 掉橙肉落垃圾桶

傻校長